好想逃避現實的人，我有個方法

我決定左今晚發夢的時候即刻返屋企訓教 ，等我發個夢中夢，咁我醒返的時候就係我的夢入面，但個腦就以為係現實，到時想點就點 ，我會將自己設定係靚仔億萬富翁，而個世界好和平，入面再冇痛苦傷心，然後每晚11點半，再準時訓教，永遠留係我的夢入面。而你想點設定就點設定。現實個肉體就係到等死。如果成功就唔會再見到大家啦

跟機

好似bloodborne咁用個雀籠笠住自己個頭囉

你講緊咩，我完全唔明